[甜故][Femdom/氣味系]人口販賣

「對不起呀，心穎、可森。爸媽實在是付擔不起你們哥哥的學費了，唯有委屈你們倆了。爸爸答應...有錢...一定會把...贖回來...記得...」

這就是我暈倒前聽到的說話，到我清醒過來時，已經身處一個類似車廂的地方、被穿上拘束衣、雙腳也被銬在了座椅下。抬頭一看，姐姐就坐在了我的對面，不過身上只有手銬，可能是女孩子的關係吧。

我該死的父母竟然把我和姐姐賣掉了...我一定要和姐姐一起逃出去!

「吱~」煞車聲傳來的同時，我因為慣性向左滑，腳腕被勒得生痛。

嘭的一聲，車門被打開了。三個身材高挑，除了眼睛、口和鼻子外，全被乳膠覆蓋的女性把我和姐姐押下了車，我拼命的掙扎，但她們的力氣出奇的大，再加上我被拘束衣限制著，掙扎完全沒有效果，臉上還挨了一巴掌。

「哼！到了這裏你就別想逃了，再掙扎也只是自討苦吃。不想再挨打，你還是乖乖的聽話吧。把他們帶去著裝吧。」身穿紅色胶衣的女性捏著我的臉對我說，後面那句是向押著我和姐姐的人說的。

我和姐姐中途分開了，那膠衣女押著我進入另一棟建築。 穿過一條很多門的走廊後，我被押到了有著一張婦科檢查床的房間，接著就被綁了上去，連頭也被皮帶牢牢地固定在了床上，動彈不得。

「喀嚓...喀嚓...」我感覺到我的衣服被剪開了，然後有一雙手正在撥弄著我的龜頭，好像正在涂什麼。隨後便是一陣鑽心的痛，就像有一條引線在我的尿道裏被點燃了一樣，我忍不住大喊出了。接著那雙手移到了我的屁股，在肛門口轉圈按摩，我的身體忍不住開还始顫抖，因為我知道接下來肯定會有什麼入侵我的後面...

照舊都係不定時出文